stone左，你問我答

🤔👓👋🏻

同開邊個攞?

而家有咩感覺？

你系差人

控制到自己，放鬆，思維舒服，智慧既輸入

Indica?

Stone左都打錯字 說好的智慧輸入呢

地球係咪平

地球係平。地球係平。地球係球體嘅機會係零。呢個係事實。唔好俾政府呢埋個現實。我哋嘅地球就叫做地平。地球係球體嘅機會係零

Smoke 完有冇咩戲介紹？

試解釋時下青少年濫用藥物的三個原因

試下睇書

富林苑

係社會問題

有feel

Popo: thanks